國安法我屌你老母啊！！！！！！

食屎啦習近平！！！
我屌你老母！！！

PR狗想洗底？

你敢講你見到條文唔會嬲

樓主好波！

香港獨立！中共滅亡！殺光全黨員！

嬲到仆街
決定推行動po推到中共滅亡

有香港身份證就算你喺美帝都會出事
敏狗又柒

我陀槍出街
屋企有rifle
放馬過來

想含敏狗枝pistol

中國共產黨…徹底滅亡！
等候人道毀滅！
全黨死清光！

妓妓很勇

樓豬想挑機?3年thx

屌俾你發現咗